譚仔係咪開始割喉式搶生意？

我見佢做外賣自取優惠
1蚊配紫菜
2蚊配飲品
3蚊配小食
20蚊配小食拼盤
係咪痴左線？

其實有無人唔明點解譚仔咁受歡迎

我唔係反感
但真係唔係迷到咁癡線

主要係因為三十幾蚊超平

蝕住做
冇得賺

好味咪咁多人食囉
重有咩原因？

5月已經做咗成個月

一滴香

由細食到大

啲餸好臭，個湯味精到食完喉嚨會乾
完全唔知點解有班人話好食

大家樂夠有30幾蚊啦...

唔係多人食咁簡單
而家有啲人幾日唔食會身痕咁款

你老母就臭

覺得好食咪好食 唔好食咪唔好食 全人類口味要一樣咩

黃店係唯一原因

俾日本收購後外賣慢左勁多

譚仔都黃？

yummy!

做乜鳩
食一滴香食撚到short咗?

願聞其詳

上星期無堂食個日，外賣要等9個字先有得拎

食返你支那野啦

唔通藍咩

味精黃？

譚仔有幾多樣嘢唔係支那貨?

個招牌黃？

大把啦
好多香港貨

冇錯
招牌黃

蛆蟲皮蛋

有網民發現「香港丸龜製麵」由「東利多」與一間名為「HEYI GROUP HOLDING LIMITED」的公司合作經營，前者佔37%股份，後者佔63%股份，而且是中資機構。於是又引起軒然大波，遭到網民杯葛。

但明眼人便知，收購「譚仔」的是日本丸龜製麵母公司「東利多控股」，與大股東是中資的「香港丸龜製麵」，其實並無關係。譬如，阿媽種花，將一盆蒲公英賣了給一位鄰居，從市場上又買入兩盆蘭花，那麼兩盆蘭花與這位鄰居其實並無關係。

割包皮o者 未算割喉

食開屎先會食譚仔

話好食個d 人係咪唔食幾日就開始不停流鼻水，條利周不時痕，仲有少少幻覺，以為聞到土匪雞翼味？

你想笑撚死我?

味精喉嚨乾
我阿婆都唔會講味精飲到口乾啦

大家樂又藍又難食

係 好痴線
一間落去食先

好撚咸

唔貴+ 算係好食

唔係黃嘅，不過應該唔係藍
日資

你自己查下

痰仔咪又係藍又難食

賺好多wo睇佢地年報啦

我食譚仔同三哥咁耐
譚仔係好食過三哥
三哥麻辣湯好咸 同埋無麻辣雞翼

雞翼都係加$3？

之前識個台妹，話香港野好食

我問佢食咩，佢居然答譚仔

我心諗做乜撚

有無人唔明點解？

譚仔定譚仔三哥？

我都會 過敏反應黎

啱,總會有人會食開屎

阿姐塊面黃

咁撚大陣味，公司邊個買返嚟我屌撚柒佢

咁閣下年齡都好細下

唔貴+食得落肚

算好味喎
價錢又唔算貴

可能我食開屎啦真係覺得幾好味

人人口味唔同, 個人覺得好難食...

譚仔哩d四川野係咁濃味攻鼻，因為四川天氣熱又內陸d食材好易壞所以要加大量香料去遮蓋食材唔新鮮嘅味
有人覺得譚仔陣味臭都正常，唔係人人鍾意。又見過有d人食譚仔飲埋湯添

一黎平
二黎高中個陣真係成日食

咁巴打又食開咩呢 討論下

次次都飲哂.....

exactly

agger

唔知點解啲女人好撚鐘意食
我老母，阿妹同我條女都好鐘意

巴打小心個腎..........

大陸仔先食

日本依排深黃

其實譚仔真係好難食
三哥好食啲
但好似係前者受歡迎啲

平囉
大家仲想食返中學價
30蚊一個lunch
而家出到黎做野
已經去到50一個lunch
叫好少少都60蚊埋單

M記又唔食得美心又唔食得
仲有幾多間方便就手既鋪頭食下

日資 綠

譚仔阿姐有冇外買？

內陸嘢唔新鮮先要酸辣鹹去掩飾

譚仔係純粹食辣油
三哥係去食湯味

原來有1蚊配紫菜

幾錢送一q大媽

我食過橋好撚貴

雖則話每人口味唔同，但無人會覺得屎好食掛？

只係食過一次
決定唔再浪費我嘅食物配額

車仔麵屌打垃圾譚仔
可惜水準參差
而且越黎越少

3x 蚊 比你食飽 仲想點

咁撚大碗先收你5十幾蚊仲叫貴

譚仔好撚貴
我成日覺得食譚仔既好富貴
次次見人食都係米線+小食+飲野=成舊水埋單
唔明點解有人覺得譚仔抵

唔好淨係用今日嚟計

你覺得唔好食=屎
咁樣點討論

屋企附近想搵間都難, 一係排撚到胃痛

好食既車仔麵唔知邊度有

前者唔係藍（當然非黃）純日資（好似donki咁）
後者既話睇個人口味

真
貪平食垃圾

平時一個單餸雙餸咪又係40有找

我同朋友兩個人咁食都係一舊水左右埋單
平時出去食餐burger都百幾蚊一個set啦

咁佢母公司都幾識做生意
識買本地野，唔係學香港人淨係識用借人個名黎做生意

個人唔鍾意食米線
只食過一次譚仔仲要係加錢轉薯粉

因為平加唔難食

因為盛傳有X粟粉

究竟點解中上環唔開譚仔

湯底好鮮甜
每次都飲晒

食煙撚食到冇味覺通常鐘意食辣

Aggrr
麗江先係真愛

譚仔老闆只求打個和

好唔好味其實係有客觀標準

首先啲食材都唔新鮮，靠辣味冚住

佢唔係藍架

其實好睇啲人嗌乜
食清湯/蕃茄湯/10小辣嗰啲真係唔知有乜好食
我都想知你哋覺得點嗌最好味

因為香港人鐘意食麵
又有好多人鐘意食辣
譚仔又平又飽
鐘意食既人會覺得好味
就咁簡單

無撚腦 大把人食清湯呀低能仔

共渡難關

我都唔明， 我寧願茶記食茶餐，牛米加腸蛋好過。

個人覺得譚仔重慶酸辣(2小辣)+豆卜竹笙炸醬最正

清湯咪令到啲縮味更明顯囉

橫掂你班友屎都擺得落口

同聽歌一樣
有人鐘意聽呢種
有人聽果種
冇得話邊種音樂好聽d
當佢多人聽
就自然有佢既fans

食清湯真係不如唔好食

其實最爽係呵返出嚟嗰下

食雲南米線不如去荃灣雲貴川風味(唯一)， 好食好多

佢公關反應快已值得幫襯
遊行嗰陣無一間無收舖
前線班記者最心水清
點吹都吹唔花

就係味精先好食
唔通真係食材料鮮味咩
三十幾蚊撚食到鮮味咩

垃圾嘢食3x幾都係貴

搞手但求打和

次次一講譚
就會有一堆人話食屎咁
跟住又有另一堆人問咁有咩推薦 但又up唔出

呢個pattern 可以應用哂落所有餐廳

有冇人知 佢個清湯係點整
點解可以咁白淨

成5年冇食過

過橋米線餐算係飽肚做前提下最平

你咁巴閉咪水都唔好飲
都係支那貨

因為味精令人上癮

lm

大麻

我就覺得班食屎狗本身都冇味覺先會咁鍾情啲濕鳩大陸荷爾蒙肉配味精湯水米線, 最後一次食應該都 10二年前,

仲讀緊書成日聽啲同學仔講譚仔譚仔究竟有乜咁特別?
有個下晝就同左佢哋去食, 食完之後真係媽媽聲...嗰碗咁嘅垃圾....30幾蚊食完啲濕鳩米線 配肉碎....都唔飽嘅?

三十幾蚊賣碗垃圾俾你....樓上班食屎狗仲話平, 你就知點解人哋越開越多分店, 香港嗰班食開屎養肥垃圾食店 幫手交租比大業主嘅人真係唔死都冇撚用,
啲人係咪三十幾碗食碗垃圾真係會覺得平過$100 食碗真係有料到用心整嘅沾麵?
人哋師傅食材配方全部日本過嚟如果計返價錢比例譚仔真係好貴喎

正正常常落去citysuper 買啲 三文魚海鮮沙律午餐盒便當壽司起碼人哋食材成本方面真係有付出ar.........

不了
最憎米線

分店多者

唔好食既

同時代比

傻嘅, 你呢啲人就真係痴線
食開屎嘅講多都嘥氣

我食開20蚊樓下一餐

咪臭係
三十幾唔通同你新鮮食材日本直送咩

香港可以開到咁多間, 但台灣搞唔掂
台灣年青人唔中意食米線？

//台灣人口密度低，很多食店慘在人流少，Eric認為譚仔三哥當初在西門町開店是一個敗筆，開了三間分店約5年後就全數結業。

他指雖然西門町人流多，但主要都是遊客，「我哋根本培養唔到一啲熟客，同埋年青人居多，寧願買一杯Starbucks，都唔願意去食一碗米線，同埋買先拎出嚟嘅感覺，可能已經係中年。十幾二十歲的，我食麥當勞搞掂，點解會食呢啲嘢。」//

【譚仔三哥也移民】
11億賣盤後全家過台灣 不再賣米線
三哥兒子：宜家一身鬆
| 2020-07-04 | 壹週刊

我都好憎米線
但係其他人鍾意食咪食

哇... 呢啲食屎狗post 啲大陸仔出晒嚟吹奏垃圾食店
又係水都唔好飲涼都唔好沖理論
食開屎真係食開屎冇撚腦, 你估個個係你咩.....

訂水唔撚得㗎? 1.5L evian 以前成日網上優惠都係講緊$10 $8 支
就算而家冇優惠咪又係10幾蚊, 戇撚鳩

WTF?

屌你 2020年8月都仲食大家樂？

坐咗幾耐？

定平行時空

一年都食唔到一次
次次食親腸胃都會唔舒服
唔知佢哋加左啲咩大陸嘢落去

舉例咋wo
痰仔又咪係藍 用返藍比較好正常啦
食痰仔先係自欺欺人

譚仔日資,不過當然係同路人優先

又臭蟲論
低質

外賣膠袋黃

淨米lo

咪證明班友食開啲咩 咩嘴食咩野囉
清湯仲好意思講
譚仔真係咁值得你地咁樣自貶身價講出黎俾人笑？

鬼唔知沾麵好食過譚仔咩
你唔拎半島同茶記比

而家食譚仔其實都唔係平

喺日本啲拉麵賣緊譚仔價錢
黎到香港你就畀成百蚊碗
好多垃圾拉麵跟本唔值個價
食譚仔仲正

根本多人食唔等同最好味
如果講味道大快活大家樂夠唔係最好喇
但勝在多分店方便 價錢公道 又岩多數人口味
話人食開屎果啲 自鳴清高
剩喺識踩低人抬高自己
現實中嘅廢柴

屌你理得人地個口食咩
人地個口食咩都管埋你真係唔得閒

三哥先好食

其實認同 但真係有人唔食得辣 但又想快食就會揀佢

只不過條友講到D人食親都係食辣好on9

真 喺日本我餐餐食拉麵啦
三十幾蚊野同百蚊拉麵比
無人叫你食個譚仔要預佢好食過拉麵

明明好難食
真心理解唔到點解咁多人鍾意食
我食過一次之後無再食過

人地而家唔係日資咩

三哥好食好多，譚仔愈做愈差。以前覺得譚仔> 三哥

我覺得好食還好食，但唔係好抵食，我唔會迷

邊區

賣咗畀丸龜了

係大麻 我加了大麻.jpg

中資
三哥先係日資丸龜

譚仔藍咩

上癮度連營多一半都無

咩嘢都有人覺得好食有人覺得唔好食㗎啦，小學雞有乜好拗

咁講真佢係唯一一間水準無咩跌過既連鎖店
不過炸醬岩岩開既時候好味d
同佢既酸同辣真係耐唔耐就想食
望下南記 依家難食到咩緊 就知點解做唔大
利伸：由佢得幾間鋪食到依家

三哥正喎
又多花款
譚仔就不了

負皮我既出黎 屌你老母

反而覺得三哥愈做愈差
有一次情人節去食 想要佢粒朱古力
仲好記得連d面都未軟曬
可能果日太多人 但真係接受唔到
自此就無再食三哥

中你老母
兩間一齊賣比丸龜架你係咪冇睇新聞

香港97年前根本唔興米線 係後來新移蝗多先開始盛行
跟住香港人又食埋一份
雞煲都係

咁癲

真 我成日同啲fd，同事講 啲餸同湯底有陣臭味
佢地就會話返我轉頭

想知香港邊塊農田種到咁多米，磨到咁多米粉

Agger
因為唔想出去
叫 foodpanda
試左兩次
真係太難食
唔會再叫
其他麵店又紅又藍
冇麵食

出左黎啦 去左邊

咁係證明啲人真係一陣味都照食
我食兩次啲丸都一陣怪味
又勁鞋
我自己煮雪藏丸都冇咁差
真心想問點做到

有時會覺得衰過自己煮

人地講緊個比例
即係成本：價錢
人地貴野可能係1:2
譚仔真係可以做到1:4
啲食材差到我冇辦法形容
真係好少食到咁難食嘅野

真
有次唔舒服唔食得辣要清湯 真係好難入口

當你屋企樓下得M記KFC美心大家樂揀時就會覺得譚仔好好食，好多屋邨商場都係咁

唐記兩個包加檸檬茶 差唔多廿蚊

係自命清高
人地問緊點解咁難食都覺得好味
你就spin去係咪最好味
我日日食大快活
因為未去到難食嘅level
譚仔真係太難食唔想擺入口
真係流落荒島冇野食可能會食

咩你分到d 米線 係用米造定用膠造咩？

清貨囉
好過變壞dom 晒

三哥先係紅

我覺得譚仔搵Sunny Creamy賣廣告 點都算偏黃啦

啱呀
世界上有人煮左自己條女食
唔好覺得怪

其實譚仔黃定藍

香港隻米線其實同支那唔同味

最多叫綠

譚仔俾狗食

你講到咁極端，邊夠你玩

咩嘢都有人覺得好食有人覺得唔好食

真係好小學雞

你地可唔可以fact check下
兩個都係日資
上面都po埋條link
其實google係咪真係咁難

駁五刀

本身就應該係呢個價

咪下下賺到盡又唔好食

屌你老母臭閪 嗰間係大陸丸龜 唔撚同三哥日本嗰間

我明，香港人食開屎唔係第一日既事

咁咁解大家樂又藍？
佢都無發表意見

我睇左大紀元
但冇睇曬

返工附近得三哥，評一吓
講真，好抵 $30一碗
加個豬件，又大份

Total $50-55，但喺肉嘅份量多過9成餐廳

塊招牌好黃

味精真係好重

譚仔唔洗做優惠都大把人食
(利申少食)

又貴又唔係好食

咁樣樣叫客觀

係呀係呀 你唔鍾意食個啲全部都係屎嚟

佢咪答咗你 總有人食開屎囉

如果唔是fd同屋企人話要食一定唔會去譚仔，真心好撚辣殺。

D味又鹹又怪，特別茄湯食果下冇野，胃氣出嚟果下即刻想嘔，好撚難頂。

正正常常兩送米+野飲已經五十幾，我點解唔去茶記整個鮮茄焗豬+新鮮凍奶？好反智

新唔新鮮有冇餿味係客觀嘅
即係菠蘿夾唔夾pizza 呢啲先叫主觀

正正經經去D賣米線嘅小店好過
陪老母食果陣勁嬲,仲要唔係平

我覺得譚仔d米線好膠，同個湯愈來愈無咩味，好單一。我食味d正常wo，同埋三哥外賣好食過堂食唔知點解

Foodpanda叫譚仔梗係la，送到黎都焗左唔知幾耐

我屋企平時煮d肉難食過譚仔
同埋本身中意食辣所以覺得ok

出現了

查實堅有懷疑。。。d湯問題

窮撚返工加3蚊 冰水多冰算數

總係有人以為喺香港，俾得個3、40蚊可以唔洗食屎
到底香港有咩係唔洗食屎又平

三哥還可以 譚仔真是不了
三哥＞＞＞＞＞譚仔

有無發現你個口臭左好耐

巴打我想好似你個口咁香 食開咩 可唔可以討論下先？

由下面送上樓唔洗5分鐘

d丫姐一早整好哂，等food panda 黎拎，佢地因為送單要順路，成日出哂餐好遲先拎，煮完再等佢送黎都45分鐘試過

禾最中意食譚仔胡辣三小加多啲味精，再加個蒜泥白肉多油要食到便秘個隻

你最醒，好威威
食開都喺好嘢

五十幾大把好野食啦，係要食譚仔。
食譚仔係人地自由，不過我會話條友唔撚識食囉

我落單到開始食先十分鐘
佢地點整定

牙譚都賺夠 回饋各位fan屎

食開藍店？

我覺得係
我自己本身覺得譚仔好難食
覺得佢個湯好大陣化學味
有排陪啲frd食lunch成日食譚仔
之後自己會心思思想食 但明明都仲好憎陣味

以前有啲食肆會偷偷地落罌粟殼落去煮湯底
等人想食完再食

食完啲辣真係會上癮

食清湯可能係因為分店多所以方便

可能環境乾淨啲掛 我自己鍾意去粉麵檔食魚蛋河

譚仔個渴底其他鋪食唔到，但講食材就普通車仔面質素

上環麵尊
金鐘車仔麵之家

個炸醫係幾好食 但未去到話日日都心思思要去食個個程度

碗麵啲餸少好多
個小食木耳得果幾粒仔
凍飲又半杯冰

其實一條數 堂食仲抵

車仔麵仲平啦，燒味飯仲平啦

咁樣先至醒
要正價買咗碗粉先有優惠
有啲客原本都冇諗住叫埋小食嘢飲
但因為佢個優惠就順便要埋
咁埋單咪貴咗囉

淡奶+濃湯寶

仲喺度催眠自己

講真，佢呢個疫情都搶左唔少fo
我係佢地我都打蛇隨棍上啦

三哥湯底好d

外賣仲要加一蚊😵

食得多啲尿會黃

港式米線我都係prefer紅色湯頭嗰種，譚仔個湯麻重於辣，而且總覺得個湯無基底味道（好似單純水溝辣粉咁）。餸就9成9係白灼，不過呢個亦係佢成功之處，管理上來容易好多，難得係d人甘之如飴。我一直覺得呢間野會紅係一件奇事

佢呢個優惠真心抵屌，平時都得閒食下譚仔，而家出呢啲優惠真係想叫多啲

上咗癮

個人認為最重要係因為米線本身係一樣好難食既食材黎，而譚仔既做法cover到米線既缺點
本身食麵有樣好重要既野就係彈唔彈牙
所以你會見意粉好著重麵芯
但偏偏米線就係淋啤啤一d口感都冇
再加上傳統米線d清淡湯底就更加放大呢個缺點
而譚仔就識用辣呢種刺激性既味道去cover
再加上譚仔有得米爽

利申：譚仔重度上癮者

平囉
你估個個好似你咁日日九大簋？

加藤屋好似都係丸龜 咁其實即係點

食個墨丸米線三十幾蚊
墨丸大大粒六粒去街市自己買都廿蚊啦⋯
仲要質素唔會比街市最平嗰啲貨差

食過一次即黒名單

之前加涷飲 9 蚊. 好撚貴...

算啦
裝睡的人叫不醒，你明顯見到班人食開屎嘅不願面對

車仔麵唔飽，燒味太乾

On9 人人都要同你兒登仔口味一樣咩我呢個住上環私樓、美國讀名牌大學嘅都中意食喎 你吹呀 唔係藍店中資咪得 d 周圍同人講唔食嘅兒登仔咁都可以有優越感 好慘

香港間丸龜=中資大部份
兩個譚仔=100%直屬日本丸龜

加藤屋=獨立公司，三哥自行持有，從來同丸龜冇關係

同連登某班人講野嘥氣啦
又窮又要充大頭

呢個真 從來唔會睇唔起窮 大把叻既窮fd 但窮撚到燶唔諗下點上游仲要揾優越感黎自豪個d真係好肉酸 同個d溝通唔到 唔同等級

舉個例
鑵頭新唔新鮮？
鑵頭可唔可以好味

成日見連登仔講野都好撚好笑
"其實有無人唔明點解xx咁受歡迎"
簡單d咪毒撚思想,唔係主流意見囉
食肆可以做大,原因黎黎去去都幾個
好食,平,就腳,環境好
譚仔每樣獨立睇都比上不足,比下有餘
我反而想知有咩唔明??

利申:返工食LUNCH平均一個月食2-4次譚仔,一個星期唔會食第2次

我覺得超級難食.

之前group proj 估算過成本價
米線$8丸$5
湯$3肉類$6
膠袋餐具$5
呢度都已經50幾蚊

總有一間係左近, 諗唔到食乜就譚仔

我都覺有 中學班fd好鍾意食
我本身麻麻哋米線 但冇理由成日要人就我所以跟佢哋去試咗一次 嗰日食完晏晝上緊堂已經又想食 再到夜晚食埋飯都仲係想食 持續咗一兩日鋪癮先終於消失
從此唔敢再幫襯米線鋪

因為唔係個個住嗰區都有小米線舖囉
新界西北， 荃灣嗰啲咪多小店囉

有大商場嗰啲區
如果想食米線 三哥 譚仔 就係最方便
所以有一定吸引力唔出奇

食譚仔有女女陪

食個譚仔都要比人屌 你唔鐘意食就話人地食屎

到底心智有幾唔完全先講得出呢d野

以前真心好食, 荔枝角麗新對面間舖連裝修都無, 大辣D湯一滴油都冇.

邊忽平

食開屎

Show blocked user
And wish you can make a good use of Google

你邊間學校

支那米線都本地野

啲女去幾日旅行就post好想食譚仔好掛住譚仔上story

加杯凍飲要成10蚊
上面成班弱智都話平

下
屎都食
成日見到小強

啲死mk好中意叫乍醬，港女都係，但凡拖住條仔嗰啲預左80%會叫乍醬

連登仔不嬲都話M記食得

食過譚仔
真係超級難食
冇下次

嗰次都係一大班人一齊買外賣先第一次食
平時經過譚仔餐廳出面聞到陣味都唔會想入去

一直好奇怪點解啲人咁鍾意食

講到好似屌你食譚仔咁
譚仔最多咪叫擺得落口但係上面班弱智就吹到好撚好食咁
屌班弱智將啲擺得落口嘅嘢捧到上天都話唔得
到底心智有幾唔完全先會講得出呢d嘢

我意思係food panda 條友好耐先送到，你嗌左，唔會即刻去拎餐，除非你個位佢咁岩經過，拎完餐又唔一定送左俾你先。可能我果時等得耐，杯野飲少凍都變左暖暖地。

最近失業，出呢d優惠真心幫到手
有時想食好味野都唔捨得
有譚仔食下已經好好

譚仔直頭貴價野
堂食米線飲野+小食已經過70

優惠幫補下

通常食譚仔係因為諗唔到食咩

茶記>>>>>>>>>譚仔

Wiki咁講喎：羅德承於發佈會上被問到黃藍經濟圈是否對生意有影響，對此表示香港整體消費意欲低迷，不揣測背後原因。

定係駁唔到叫人search

人人口味唔同， 都有得嘈， 連登仔好撚煩

中左降
要不停幫襯先安樂

正常啦。班譚仔阿姐新移民會好衛生咩
食得就預左有風險

我都唔明有乜嘢咁好食

我反而就係鍾意佢淋，唔淋邊好食

+1

咁人地真係覺得好好食嘅話又係唔係心智不全

有幾多大型分店食肆做到依個價？

個價錢鳩噏個喎

茶記啲座位好多都核核突突
仲有好多核突呀叔

你搵間40蚊有新鮮食材黎睇下?

我講緊食物味道

咁個原因就係平唔係好食啦
九唔搭八

我都唔明
未話好食到要6，7個唔識既人迫埋一張圓枱掛

若干budget之內佢比較好食咁咪揀佢
點會唔係原因
淨係諗平你食樹皮咪最抵

五十幾蚊過橋就食到咁多款餸又爭爆你個胃
方便快捷就近總有一間雲南or三哥
麻辣湯底夠刺激食完好似減左壓咁
其實都係心癮 間唔時就會心思思想食
可以係冇咩特別原因
利申：譚仔雲南fans 非譚仔打手
懷疑緊呢個係pr post
垃圾post都呃到千幾like仲上到熱門

三哥一家移民去台灣算唔算黃

台灣人上海人都唔撚食啦，搞到台灣同上海分店要執笠，反而香港有d人真係食開屎竟然覺得好食。

日本公司收購，點解日本未開過一間分店既？
因為日本人見到狗也不屌囉

你估真係老火湯咩
小心腎虧

大快活都做到啦

爆完胃爆埋腎

你咁好心留段論文
係咪pr公司同事

食同樣嘅嘢喎

坦白而言
你口中嘅有啲人都真係好撚多人
全港幾撚多分店

咁又有得拗 又要話因為平先去食
衣家又要格硬搵其他理由嚟講
加杯凍飲要成10蚊都話平

有好多人係唔會理黃藍, 特別係啲C9

廿蚊1送連凍飲個陣好吸引架
不過差唔多廿年

同等價錢得沙牛麵個類公仔麵頹餐
重有質素穩定, 唔會話去第間食就唔同晒

我老婆係鍾意食米線既，佢食完話狗也不屌，以後無再幫襯過

做少少優惠啫，咁都叫割喉式？
Ching 條喉嚨生係皮膚外面架

小心比人告

個碗黃

反而覺得三嗰啲米線膠啲，因為彈牙啲，譚仔嘅勁淋，同埋譚仔個麻辣真係得個辣字，三哥就真係有麻香

如果咁講有乜低價野放得落囗
我自己去食餐Lunch價錢Ok已經一餐啦
仲計比例 屋企煮咪最抵

你知唔知一碗米線成平只係$5

介紹Ching去開觀塘食間叫臻味豬扒米線
呢間麻辣堅麻 不過唔好叫小辣 會有啲淡

方便 就腳 味道穩定 唔貴
仲想點
穩定好緊要 好多小店食1-2次好地地 再食慢慢不了

話唔掂既
比間好食既例子

有d 特色既 但係同譚仔比2樣野黎
同埋要專登搭車去食 邊個會

我知呀 所以先同呢個Post主題無關

真係戒唔到譚仔
一個月起碼一次譚仔放題

你咪又係香港人
普通唔係好有錢嘅香港人可以識食得去邊
最多咪又係食pizza死話唔要菠蘿食壽司唔撈埋豉油wasabi扮識食

唔食開就唔會食，試過幾次之後就會上癮心思思想食，就好似毒品咁

平又嘈

一個香港人平日出街食飯呢個價位，都係食你口中屎嘅質素嘅嘢食㗎啦
買餸呢個價位都唔好得過買屎好多㗎咋，睇下你點避囉
繼續扮識食啦，淨係識話自己唔鍾意嘅嘢係屎，又唔識講點為之難食、點先為之好食嘅「食家」 隨時可能係啲人哋將碗米線加價十倍再rebrand下就會覺得好食嘅假撚

硬膠，買餸既話就算整碟午餐肉炒蛋（已經唔講番茄炒蛋呢d買餸錢仲平，因為整得好食有技巧）都好食過出面d垃圾啦食開屎當然無要求。

50蚊出面係食到好野既，不過唔係譚仔囉

是大麻

食黃店好過食垃圾

大快活唔得嘅？

好多野成本都低架啦

真
味精多到我覺得乸喉

以前好鍾意食 好似上左癮咁
但冇食一排 就冇左個癮

平又唔算太難食又開得多分店

真係好多on9食清湯

三哥嘅清湯好好食喎，不如你講吓$30-35可以去邊度食好食過譚仔嘅粉麵。

求大哥指點一間好食既米線
唔想食屎了

其他野食都得架 真心救教

食譚仔d味精湯都可以頂住唔飲野已經係生存唔係生活

好耐先迫住食一次。食開三餸叫埋野飲無記錯大約五十幾蚊到，講真呢個價錢大把其他選擇，真心不了

香港話大唔大，話細唔細。
你都要講邊區嫁，
要介紹實有相熟巴打講得出好過譚仔啦。
唔通住開港島要特登過去元朗/西貢食野咩

意思係你食開譚仔都係貪就腳姐
你唔會住開港島都特登去元朗食譚仔啦

我梗喺明但佢不至於連杯熱水都唔比
唔喺要challenge 上面個巴打，而喺同樣地$30-35，出面有咩選擇好食過譚仔先？

如果搵$50以上嚟同譚仔比，咁同搵mos burger 同 m記比有咩分別?

我唔太食得辣
亦不冧米線
所以 唔太上引

佢而家d 蕃茄湯好咸
以前就真係酸酸甜甜

我都唔明
講滑沙河粉仲滑
講煙韌生麵又彈過佢
講湯底牛骨湯大地魚湯起碼食得出係用咩煲
除咗麻辣之外有咩贏
但我想講辣係感覺唔係味覺
即係話鍾意果班你係享受感觀刺激多於食味

點解多人食...因為其他差唔多價錢嘅仲難食囉

譚仔都搵唔到錢，個撚個都返哂屋企食野，逼到佢要出優惠

味精過多湯，食唔到一半已經口渴，咁唔健康我食唔落

三哥啲朱古力好難食
所以三哥好難食

營多個麵底好難食
公仔麵都夠秒佢

食過幾次
南記堂食叫碗米線 碗野都只係暖暖地唔熱
舊春卷吹到天咁 食落同假蟹柳冇分別

我係講緊d面 =米線 仲係硬
可能果日太多人做唔切

藍絲：黃店$38三餸車仔麵連罐裝飲品咁貴，係傻仔曱甴先買

三十幾蚊都覺得貴 平時食開十蚊三斤菜？

平你老母閪咩
表面上三十幾蚊一個餸好似好平咁
但又係落咁撚多味精又咁撚咸
次次食完個喉嚨都勁乾
唔叫野飲根本就食唔到
但係譚仔加杯凍飲要加成8蚊
想食好加多個餸就50蚊
咁撚貴仲要唔係好食我去食車仔麵食燒味飯食大快活好撚過食譚仔垃圾支那米線啦

Block咗你個含家產先

港島
九龍都得

你唔好話去屋邨麵包店

可樂夠係糖水啦 咁又係咁多人飲

牛雜 豬大腸都好污糟 咁又係個個企係到吉

鬼佬都唔明點解你會食雞腳皮蛋 一樣道理

食譚仔嗰啲人真係冇食過正常嘢